10月1日 全港路祭習近平

有無得諗？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一要高叫「習近平下台」口號落中共面！

燒小熊維尼可能會有效D

有！

點會啊

好似冇條罪係侮辱國家領導人

激撚到佢心臟病

咁耐都無人屌過雜總

習近平係總書記 國家主席 三軍統帥
去美領都係舉侵啦
一個國家一定有個代表人物
習總個樣勝過枝旗

覺得可行既話幫手推，我P牌推唔到⋯

一早要搞佢 推

不割席。

朝習近平好過燒國旗啦

Push

一人派一張A4紙燒好過啦

整連儂地

P牌推唔到～幫手～～～

義祭

之前外國有人用散彈槍射佢大頭相

只要將習總個死人頭加落國旗就解決晒
認同請分享

P牌推唔到～幫幫手～～

有 唔玩國旗 玩黨旗
路祭 睇你班狗官譴責乜撚嘢

唔錯 要燒就自己衡量法律風險 以佢哋捉燒旗嘅前科可以見到風險唔細

路祭佢/撕佢/斬閘大大公仔嘅頭除左落佢面之外都可以輸出革命 比大陸仔葡萄我地可以咁樣撚習總

習大大要落第幾層地獄？

<中國花開了>上海陝西四川天津河南山東人叫香港加油！

路祭

藍絲狗唔敢踩上去清

絕對有得諗 玩雜種個樣好過玩國旗 玩國旗犯法但玩雜種唔犯法 睇班popo點拉

同埋聽聞好多支那人都唔妥雜種 一於激撚到佢生蝦咁跳

P牌推唔到～～幫幫手～～

推

覺唔覺我地發夢個時，仲差一種職業未開發？

希望手足可以一齊討論下

一路燒黨旗 一路祭雜種

咪膠

正式宣佈，十一絕對要遍地開花！十一絕對要遍地開花！

大家有共識邊幾區聚人，之後各有各慶祝

P牌照推

up

Pish

On9

有創意我鐘意

樓主簽左不自殺聲名未?

無
下次唔好燒國旗啦
燒都要好小心
仲有大把嘢可以玩

好

做晒 燒埋黨旗

插三支香俾佢

tui

推爆

可唔可以灑埋溪錢？

個巴打好勁

早就要搞啦，點會唔支持

對準政權呀
要路祭都係已經誓去既香港同各位烈士

一人帶一張
夠唔夠由維園貼到去金鐘

順便同埋班愛國真心膠講

我地係反共 唔撚係反華
撐共係愛黨 唔撚係愛國呀
成日問係咪中國人係咪中國人
我老豆老母夠係愛國大中華膠啦 咪一樣深黃

火燒國旗不如火燒肖像仲爆

思路唔錯
可以順便燒埋林鄭同何妖

雖然玩鳩習近平係好開心
但係對爭取五大訴求完全冇幫助
反而會激到佢寧願攬炒都唔讓步

落地獄

咪撚搞小熊維尼

RIP阿平

symbolism , 要！

仲有党旗

燒黨旗仲好 一個習近平唔足以代表整個支共
而家支共嘅所作所為好明顯唔係習種一個人嘅主意

全民燒衣大行動

賀佢老母

721 811 831

舉腳讚成

好 又唔係犯法

真係好似維尼熊。但係噉樣算唔算係 Death threat 呢？
如果係燒，不如燒畀烈士吖？有靈界叔叔話佢哋仲可以升Level。(?)

十一唔大攪, 大陸共狗都唔信啦....下化...哈哈哈哈 !!

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

push

唔燒國旗燒黨旗好d，向外輸出反共黨意志

建議日頭同ccp 18區公祭

夜晚就停喇, 轉去掉念10.1 海難

方向正確
可以

一定唔可以守

起完壇就走

燒國旗佢有位入到
路祭完全冇問題唔犯法喎
推

G持

大陸好多人好愛國
但係
都有好多人都想屌鳩習帝

路祭習近平得民心

10月1日 全港路祭習近平 淫亂彭麗媛

有得諗

贊成

又膠化

路祭支共先啱

Ok 喎。買n個, 貼維尼個樣, 燒起上黎勁有畫面。

每人帶一位出街 場面一定好墟冚

你個腦生係屎忽到？

好玩喎呢個

有

有得諗，雜種話要鬥爭，唔係咁都鬥唔起嘛。

有國旗法 冇近平法
應該多啲做

國慶賀下佢啦

放火條友後面有支熒光棒 似

香港仲未建國，邊有國家主席，宜家軍政府，可能奴生暫代國家主席

咪咁小學雞

還莞於民

燒黨旗啦，唔洗燒國旗既

準備變新疆

諗起到時隊頭舉全佢張車頭相，成班哭喪係後面就好睇，記住要有埋di da

推！
燒條一帶一露俾維尼

一齊燒衣

千祈唔好咁做

係怒祭
祭旗個祭

有 仲有一班高官 同香港

中，愛國不愛黨

推 諗起都興奮
721 811 831 新屋嶺

燒國旗犯法
燒衣犯唔犯

點解燒頭像無罪?

依法治國就係搵任何一條法例，只要啱洗就可以拎黎做你丫嘛！

到時告你縱火又得，管有攻擊性武器又得，暴動又得。 明知證據不足照拉你返去打殺姦

其實手足都忍左手掉車底，如果係想攞命，掉窗班黑警已經仆街

乜都有得諗，兄弟爬山

祭共匪！

買定溪錢

有創意

pp

果日出黎全部非法集會添，咁係咪全部唔撚出？

千祈唔好呀！！！

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

諗起好困擾之路
如果將何妖d樣變哂做閘敗敗

燒國旗有好多愛國人士屌，
燒呢樣唔知

而且分分鐘大陸連新聞都唔敢播

燒埋黨旗

國難日舉外國旗，唱外國國歌

然後呢？大家high 完，第二日又準時返工返學

PISH

掉車底，係因為車底近油缸， 如果有少少漏油，係可以成架車都爆炸

㷫

足

七

十

年

路祭埋江澤文

好想知喺蝗國會點報

識玩

幫佢搞個幾百萬人既喪禮

好提議一定要燒 搞大佢黎燒， 等上面權鬥加劇 推冧佢

靜啦

路祭胡耀邦好啲

Good idea

借刀殺人啦，一邊燒一邊寫大字話淋病系奸勢，害習大大，haha

係克警做架，如果你係佢，你向地，定向車頭玻璃

近期活動有點失焦 請全力煲大Chinazi 副線警暴

讚

要加埋
“支持梁振英 何君堯 林鄭奪權 成功在望!!”

929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

記住五大訴求缺一不可
929見

直接送中咋嘛 無野架
運到去新屋嶺 佢想點玩都無人知

路祭埋張曉明同中聯辦班撚樣

無記錯既話改國旗之類好似都係犯法

笑左

習敗敗陰屍路

識掟點會掟大銀幕
掟大銀幕隨時直接碌咗去車頭前面
油缸近車底 車底夠熱就

831

721 811 831 never forget never forgive

天滅中共

咁咪要燒埋二哥
7婆

唔爭在紀念埋開國領導人啦

好呀！
大家幫手推，P牌推唔到

why not both

不如燒佢著龍袍相
希望有post 上大陸點醒d人宜家中國行緊帝制

肯定係要祭埋佢地啦
唔係點64 2.0呀

呢個好

拍戲就係，
油缸本身突別設計有保護，
所以就算架車total lost,都好少會燒燬，

與其不痛不癢咁羞辱一個人見人憎既人
不如挑起佢地想忘記但又忘記唔到既歷史

落中共面同時痴滿曬要爭取雙普選好唔好
外國媒體報都有個焦點
我哋出嚟唔止唔同意中共極權
而且要雙普選

要做就認真啲，首先為義士，新屋嶺，太子站既手足公祭，然後就搞誓師大會。高舉龍獅同獅鳥旗，用人像黎祭旗。咁先至嚴肅決志，都已經係生死存亡既時候，同響度玩玩下。

啱呀 習大大一定好開心

中國人最迷信

記得要係鏡頭前做 同時保護好自己

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

一人一張燒習總再放上網

好啊 想嚟拜下

支那係黨最大呀，法律算什麼

不如燒佢全家福啦

反正都係

可以

佢本來就唔會讓步 條友處理咩都淨係識個拖字

成條馬路都雜種行過就要踩

我覺得冇意思喎 只係會激起親中人士 200萬人有好多人係唔撐港獨 我覺得對運動冇幫助 純粹發洩

啱啦
仆街二哥近排無乜人提
幫佢提升返D知名度先得

唔好再叫林鄭下台，

老刁下台先係重點

一早應該咁做啦

全港都金銀衣紙

推推吓, 班大陸人可能會當真

啱呀 燒定落去比佢

會唔會俾迪士尼告

721 831 新屋嶺

點解要唔只搞林病

完全同意

成日話咩江系習系，點解唔一齊祭埋佢

你點知

一定要全黑，唔好益比班紅媒改圖話我哋慶祝緊

高質Post
可以連埋黨旗一齊燒

諷刺佢滅黨支爆

玩埋共產黨旗

9.27 關注新屋嶺集會
9.28 雨傘5周年
9.29 GlobalAntiChinaziMarch
10.1 國難日暨全民黑衣日

大家要愛國家，踏上習主席之路！

Ok

分區燒

我們懷念他

拜維尼, 祝佢全黨死清光

推

___
929行動? 如果大家一心10月1 咁929既要小心

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

燒黨旗 整跪像 跪喺我哋嘅民主女神

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

屌，唔好撚癲啦
係咪想累死香港先安樂？

加埋支黨旗唔該

種生根會唔會有反效果？

就咁一枝旗上面有習總個死人樣就得，冇其他slogan 都犯法？

菲律賓都識玩過我地人地除時比人老屈係毒販比人殺

好主意

pish

愛國不愛黨？ 全力打貪

其實燒佢個樣犯唔犯法

天滅共慘黨呀
祭就祭全個黨

死五毛收皮啦
換個乾淨啲嘅ac再出聲

咁星期四呢?
林鄭對話??

[爭7000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

在929全球反赤納粹文宣內容中，建議包含環保內容，赤納粹不僅僅是人權敵人，更是地球暖化的始作俑者，目前佔據1/4的溫室氣體排放量，可引用最近的nature https:/ / 實在劣跡斑斑，其它文宣內容有巨大的發揮空間。
對人權侵害的文宣內容主要是警方的暴行，但這只是表象，真正的制度文化暴力難以被局外人所知。例如，解釋立法會的功能組別給西方社會聽已不容易。 全球對人權問題發聲是基於道德和同理憐憫之心，其實並不觸及他們即時的切身利益，且全球範圍有更多更嚴重地區，赤納粹的手段也是更見隱晦複雜同時具有很強的欺騙性，新一代的西方年輕人成長於文明社會，憑他們的善良絕對想像不到政府可以那麼墮落與殘忍，非設身處地真有那麼多外人可以感受到香港人感受到的痛苦嗎？香港人之前又怎能想像到我們政府和警方的真實面目？ 但環保問題就不同，而今Greta Thunberg帶來了東風，正是再加把火的時候。 赤納粹往往以發展問題反駁，這時再配加拿大中國人開超跑鬧香港人窮B反對反送中的視頻，可想而知會有什麼效果。 加油！

燒黨期

印定10張先。

搞佢張相比搞五星旗好

出師有名---佢修憲令自己可永續大位
效果更佳---外國傳媒有新鮮感
代價更少---最少唔犯法
邊際效果--CONNECT大陸人

燒啲維尼公仔落去陪佢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇必要.係大陸要造一個人 係莫須有

燒近平燒黨旗.

愛國不愛黨..收皮啦共產黨

完全冇意義

612 721 811 831 新屋嶺

好 要落鳩佢面

屌你老味啦
又係唔好激嬲共產黨?
而家好明顯洗撚濕咗個頭
回頭路一樣咁血腥呀懵撚

好撚型

推啊 721 831

依家唔玩幾時玩
我就係想攬炒

燒衣啫，講完

路祭雜種狗
大家都好有愛心

我就係要呢d

18區一齊搞大型祭禮，買衣紙燒，溪錢遊街咁周街撒

ok

推，呢招絕

仲有，舉就舉維尼雜種
溪錢就寫八三一新屋嶺烈士
一箭雙雕

路祭習種就好有意義
政府就會好驚驚？
你記清楚你出黎抗暴政呀，唔係發洩呀

pish!!!!!

又黎5年前打交叉唔好激嬲共產黨？
同一招對香港人係唔會有效架
唔落佢面駛撚等101大搞

笑撚死
起咗底條友好似係真心

祭唔祭埋真係俾左條命出嚟嘅義士同831受害者？

唔係我真心
係你地幼稚

嘩

將佢個死人頭印五個key 落張紅色紙度

十月都黎緊仲覺得佢會讓步 你訓左幾耐

林奠上司就係習種
這就是對準政權！

從來只有中國搞死香港

建議早幾日運定要用既道具去需要既地方附近 例如信得過既朋友屋企locker 等等

個日風聲一定好緊

Print張大d嘅圖,10.1帶埋d狗仔落街屙d好嘢落去

推呢個
果日要有咁大搞咁大㷫捉

呢一刻唔好太踩線 好多釘官
党旗同習大大就最safe

一早講黨旗，都唔知係咪嫌懶

披麻戴孝咁拎住習近平車頭相

裝香不了 請佢飲雞尾酒放題就得

print咗出嚟

到時貼喺屋企附近玩

順便路祭埋喬曉陽呢條撚樣

佢係你老豆？
親屬先會披麻戴孝

可否加埋林鄭同警狗一哥

求習大大小熊維利出老解

唔好啦，本身維尼呢隻公仔唔乞人憎，係比雜敗北累左

+ 18區黑旗

前線都有小隊咖ok？全黑點認自己人啊？

記得包好啲自己先出去玩。

pish!!!

知道ching

笑

佢有乜資格要人祭佢？

貼佢個樣係地下任人踩

不如順手整條維尼路
好似何妖路咁

租2架靈車
一架幫林奠出殯
一架幫習大大出殯

推爆佢

攬炒上腦？
攬炒係失敗咗先至同歸於盡嘅選擇
而唔係主動做嘢令到件事失敗
直接投降認輸嘅話對唔對得住為咗我哋坐監嘅義士

你唔好撚on9
一開波就打定輸數 抗乜撚嘢爭
攬炒係失敗咗先至同歸於盡嘅選擇
而唔係主動做嘢令到件事失敗
直接投降認輸嘅話對唔對得住為咗我哋坐監嘅義士

唔係話宣揚失敗主義 而係中共一定唔會放過香港呢棵搖錢樹 香港一日唔獨立都唔會有救 既然佢死都唔肯過我地 一路壓揸香港人 又一邊搵香港笨7 咁點解唔玩撚大佢 依家真係本住以死相搏既心態同佢一獲熟

不如10月1去多次美領..舉美國旗?

燒埋林奠（真）

以死相搏唔係玩膠 同埋做嘅嘢可唔可以對準返五大訴求

毋忘義士。毋忘五大訴求

香港有國旗法
咁有冇黨旗法?

我無嘢講

呢個好！燒國旗係罪，咁咪燒下紙同維尼相再唔係就貼維尼相係地上，好似何君堯咁，等大家開心下。

點解有成千個like都冇人做英文文宣講黑警亂拉人並襲擊啊婆啊？嗰啊婆有冇事？嗰靚仔放番未？冇人理嘅？

（有圖）太子防暴無差別拉黑衫少年，有個啊婆擋住，好似話：乖孫來㗎，跟住被警察推落地，最後少年被捕

所以香港可以任玩

跟隊 印一大疊

work

幫佢種生基？

推！！！！

推，大量印a4 紙出黎燒

黨旗都要架

唔好挑釁國家
挑釁出解放軍就唔好啦🤕

搞中聯辦班人會實際啲

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

一搞搞最大！

要整到好撚大張去燒！

正

真 佢唔讓步咪攬炒 我哋驚閪咩

燒毛澤東好玩啲喎

我們懷念他.jpg

剩係睇到佢個樣已經覺得唔老黎

五大訴求+929全球抗共+10.1全民黑衣上街賀國慶!

要啦，狗見到都唔敢推

支持

721 831

笑撚死 習大大咁愛面子

該死的快死

升旗禮去衝仲好啦

唔差在燒佢老母嘅雜種人像
畀佢瞓埋入紙棺材

最大主謀個個係王岐山呀喂~~~~

各位手足帶定奚錢

[10.1]主線任務:全港旗桿升起
chinazi

好撚有！

好撚正

抬棺材呀

10月1 憤恨祖國分裂70年

可唔可以出一張文宣叫人買衣紙全城賀維尼

國慶就梗係要送大禮，不如送個大核彈

啱用嘅話，不如加埋我呢個？

試試佢

721

10.1 民陣國殤大遊行
1400東角道集合
1500出發遊行至遮打道

諗起都覺得好玩

如果死咗真係要

推啦
仲諗

P牌推唔到

請問要準備d咩，聽日去買

係都祭林鄭先啦，成壇野都係佢搞出黎

支持101五區

p

支共係極度迷信風水

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

Goooooood

去ikea買黑邊相架
Print張黑白相出黎

有
一日一崇禎

最近為咗迎接偉大祖國國慶 政府清理到條街好乾淨 特別喺冇咗啲暴徒嘅塗鴉真喺賞心悅目

政府清得咁辛苦迎接國慶 我警告你班撚樣十一之前唔準再周圍貼周圍噴呀

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

一齊拜雜種

祭都祭咁多位死去嘅義士啦 同閘總有親咩

咁衰架

加埋林鄭、唔爭在

屌，諗起都覺得興奮

咁係要，咁普天同㷫0既日子

啲咑，紙扎公仔，棺材，壽衣，一樣都唔可以少架

我地唔可以怠慢我地偉大0既習主席架，係咪？！

想問點路祭？有得搞呀！

推。。。。

Tui tui tui tui

全國悼念

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

吾洗玩到咁大
去到咁盡會趕狗入窮巷

借個位🙏🏻

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

燒黨旗好似唔犯法

正，一定成為全球焦點

推唔郁呀嗚！！！！！

可以告縱火罪

咁撕黨旗唔犯法啦掛

將張相放在前方盾牌上，任由班黑警放催淚彈或槍射他，向習總射殺有甚麼罪？習總中彈，一定全球驚動

全世界將習總貼係盾上面

個人贊成 雜種百萬大道

準備整連儂地

邊區需要
聽日去印先

毋忘義士，毋忘五大訴求

10.1要出師有名，唔好令人覺得香港人搵野發洩。當然我地好嬲啦。

口號：
8.31無調查
10月1戴黑紗

係悼念香港受警暴死傷、遇難人士